睇香港藝人ig似去左平行時空

明明大家都生活係香港
佢地冇話藍定係黃
只有吃喝玩樂

咁講，唔通大大聲話自己日日去打狗然後等比狗拉咩

有咩問題， 事必所有人都要參與？

鷹

睇陳潔玲

香港偽人唔想冇job接一定唔會亂講野啦
9成都tvb

熱烈興祝祖國生日快樂

Wingto bb想講下人話就比人炒埋